動漫歌曲鼓手山內優急性心臟衰竭逝世

在全球最大型日本動漫歌曲活動《Animelo Summer Live》擔任鼓手的山內優（Masshoi）上周三因急性心臟衰竭逝世，終年37歲，其家人今日公佈死訊。三人組合生物股長結他手成員水野良樹、中川翔子和LiSA等亦有留言悼念。

接受唔到, 好突然

竟然

rip

成日幫LiSA打鼓
RIP

有興趣可以揾返琴晚abema TV SAO生放特番，唱左unlasting同埋シルシ。雖然冇直接講出口，但首シルシ真係勝過千言萬語

睇咗